劉華三寶係無間道、暗戰、門徒，咁其他人呢？

劉華三寶：
無間道
暗戰
門徒

劉青雲三寶：
大時代
神探
奪命金

大隻佬都無？唔好人講咩你就話咩先得架

可以一齊討論，唔駛咁撈氣

喜馬拉雅星

梁朝偉三寶：
無間道
花樣年華
色戒

佢真係好難揀

你講劉青雲？

鄭伊健
古惑仔
風雲
中華英雄

冇未來警察?

極速傳說都冇

曾志偉三寶：
獎門人
甜蜜蜜
雙城故事

美斯三寶
化骨龍與千年蟲
千王之王2000
中華賭俠

走投有路 做得好過千王

張國榮:
阿飛正傳
春光乍洩
霸王別姬

(其實仲有好多)

哥哥同梁朝偉都好難揀

你岩

黃秋生三寶：
人肉叉燒包
野獸刑警
無間道

換一套賭俠1999/拉斯維加斯

半枝煙

楊千嬅三寶
方麗娟
春嬌
阿妙(當年金像獎內選排第六入唔到五強候選)

賭俠1999第一

伊波拉

一念無明

方麗娟冇得輸 但果排佢做得太多呢類角色

劉華做奸角又真係好睇D

周星星三寶:
回魂夜
國產凌凌漆
九品芝麻官

李克勤
Yes一族
左鄰右李之我愛醫家人
美女食神

李安納度三寶：
鐵達尼號
華爾街狼人
Catch me if you can

李思捷三寶:
喜劇之王
勁抽福祿壽
一家大晒

譚詠麟三寶:
左麟右李之我愛醫家人
財神到
江湖悲劇

槍王都冇???????

送禮
殘酷一叮
勁歌金曲

魔性澎湃

東成西就換色戒

加行李箱貼紙同送禮
仲唔係三絕

吳鎮宇
古惑仔
爆裂列警
鎗火

吳鎮宇三寶:
旺角揸Fit人
爆裂刑警
無間道II

特別推介:
黑道風雲之收數王

希望 激戰 有份

無西遊記 你瀨野啦今次

抽走回魂夜同九品
換入 喜劇之王同少林足球

古惑仔都冇？

唔覺得槍王好得過上面3套

特登
因為旺角揸Fit人就係o靚坤正傳

純笑片，我會揀：
唐伯虎點秋香
九品芝麻官
回魂夜

真正好戲：
西遊記兩部曲
喜劇之王
功夫

十萬火急

最後響地下水道引爆沼氣

老總：呀sir我無氣同你拗啦，我有咩事就係你睇住佢地

古天樂
野獸之瞳
一個好爸爸
黑社會

古天樂：

尋秦記
保持通話
竊聽風雲

方中信三寶
槍王
旺角黑夜
竊聽風雲

野獸之瞳轉尋秦記
黑社會轉以和為貴

梁家輝：
黑玫瑰
黑社會
寒戰

特別推介：
至尊36計之偷天換日
大丈夫
賭神2

我都會咁揀

我會將風雲改做無限復活

個人覺得
仙履奇緣
食神
逃學威龍

佢實在太多經典啦，喜劇之王，破壞之王，賭聖，整蠱專家，零零發，每一套佢d對白，連佢配角d對白都會記得

何尚生都好深印象
可能因為睇過好多次

劉青雲
嚦咕嚦咕新年財

呢個唔錯
不過我會換鐵達尼號做血鑽

洪金寶：

葉問2

其他果兩套唔識，只係知佢葉問真心勁。但最近見到佢坐輪椅了。

郭富城三寶:
父子
三岔口
殺人犯

姜皓文三寶又點揀

吳鎮宇：
神經俠侶
爆裂刑警
古惑仔

我最鍾意果套笑片一定係唐伯虎，啲笑位勁密，每幾秒就一個笑位cls

張學友：
喋血街頭
旺角卡門
唔撚知

點睇劉德華既天下無賊

食蕉！

你換走套成名作

甄子丹三寶:
葉問
葉問2
葉問3

甄子丹真三寶:
葉問
殺破狼
導火綫

湯告魯斯：

職業特工隊
職業特工隊：鬼影約章
職業特工隊3

Lol

奇洛李維斯 三寶
Speed
Matrix
John Wick

少林足球
功夫
長江七號

槍王都唔錯，但上面3套太屈。

Juno三寶
復仇者
殭屍
風林火山

杜汶澤
傻強
頭D
低俗喜劇

王晶三寶
屎
尿
屁

霸王一定有
胭脂扣呢

大家投左金像獎未？ 今年男配角一定係黑仔
男主角就比古天樂安慰獎

杜汶澤
頭文字d
無間道
伊莎貝拉

張柏芝
忘不了
星願
大隻佬

痴線架！痴線架！仆街！仆街！

槍王廁所對住塊鏡獨腳戲入魔果種爭扎
另一套異度空間極度恐懼下個樣直情變到另一個人咁嘅演出

天若有情 旺角卡門

我覺得
春光乍洩
無間道
花樣年華

數數下近年都好似無咩好戲

燒味三寶:
燒鴨
油雞
叉燒

佢做得係好 但套戲馬馬

冇top gun學咩人講tom cruise

Top gun
MI
甜心先生

張耀揚：
耀揚
烏鴉
殺手雄

譚詠麟三寶
假如我是真的
陰陽錯
至尊無上

家燕媽媽

皆大歡喜
皆大歡喜
皆大歡喜

識貨

純粹覺得呢套佢冇乜演技

半枝煙都無?

逃學威龍
逃學威龍2
逃學威龍3之龍過雞年

林峯三寶：
尋秦記
大唐雙龍傳
使徒行者

張家輝

賭俠1999
黑馬王子
中華賭俠/黑道風雲之收數王/走投有路/流氓師表

期待風再起時

亞視
亞視
亞視

加菲貓爪爪

杜琪峯三寶：
鎗火
黑社會
PTU

霸王別姬冇得輸

男人四十
月滿軒尼詩

男人四十

真情
我阿媽發仔瘟

任達華三寶：
黑社會
PTU
歲月神偷

羅嘉良三寶︰
難兄難弟
流金歲月
天地豪情

卡士蘭?

萬梓良三寶

今晚扑野夜唔夜
阻人扑野畀人燒春袋架
給我一隻9可以不可以

我會換古惑仔做無間道2

暴龍
低俗喜劇 飾 暴龍哥
全力扣殺 飾 吳久祥
猛龍特囧 飾 廣昌龍

呢三套連登仔一定冇異議

變態佬同做鴨先正wor

我會揀：
難兄難弟
先生貴姓
創世紀

你一提起半枝煙 我就想搵黎睇

爆炸警察

徐錦江三寶：
玉蒲團
南洋十大邪術
雷神奇俠

無激戰？

万刀甲三寶：
美女廚房
04年奧運
08年奧運

牛華三寶係賭俠，賭俠1999，賭俠大戰拉斯維家斯

王家衛三寶大家會點揀 睇得唔多唔識揀

無間道阿孝??

難兄難弟真係好經典 首歌而家都仲識唱

On9
行運超人
我要做Model
龍咁威

容祖兒

1.我的驕傲
2.我的驕傲
3.我的驕傲

林雪
紅van
PTU
熗火

羅嘉良三寶
創世紀
天地豪情
難兄難弟

on9！果個係鄭中基黎架，暴龍係講廣西話。

On9
真正三實
嚦咕嚦咕新年睇
摩登如來神掌
門徒

我會揀旺角監獄

萬子良三寶
賭俠大戰拉斯維加斯
旺角卡門
古惑仔

你岩
純粹靚坤角色太深入民心
但都應該係揀無間道2

MiKU OOHASHI 無修正解禁 慟哭の女教師 恥辱の中出し授業
最後のファン感謝祭 素人男性14人ハメまくり大亂交ツア
引退直前_サヨナラのドキュメント_素顔

未來警察
天機富山春宮圖
衛斯理藍血人

點解一定要係三寶

邊個淫蕩我淫蕩呢？

第4英雄本色

因為煎釀都係三寶

RDJ三寶：
Ironman 1
Ironman 2
Ironman 3

鮑姐三寶：
肥貓正傳
天水圍的日與夜
殭屍

王家衛
重慶森林
春光乍洩
阿飛正傳

劉德華
天若有情
門徒
無間道

林家棟三寶：
茶是故鄉濃
大鬧廣昌隆
樹大招風

方中Sir系列
五個小孩的校長
春嬌

呀妙都好鐘意
另一小眾係三更二之餃子
小學個陣睇好驚訝

流氓師表 你唔疊我膊頭我咪唔食煙囉

吳業坤：
寒戰

血鑽
Inception

英雄本色 胭脂扣 鎗王 金枝玉葉 倩女幽魂 真係好多
哥哥要真係好難選三套出黎

譚詠麟三寶
陰陽錯
至尊無上
雙城故事

吳君如:
洪興十三妹
金雞
????

茱麗葉與梁山伯

好似冇乜人講女演員

張曼玉三寶：
甜蜜蜜
花樣年華
阮玲玉

成龍三寶，
警察故事1，
警察故事2，
警察故事3。

李子雄:
大唐雙龍傳
英雄本色
竊聽風雲

許紹雄:
暗戰
賭場風雲
使徒行者

周䦞發三寶，
精裝追女仔，
賭神1，
賭神2。

伊波拉病毒？

甄子丹
葉問
葉問2
葉問3

秋天的童話

Benz 雄一定有隔世追兇

古天樂3寶：
今期流行
男朋友
撚太撚

梁朝偉一定係無間道 花樣年華同行運超人

周潤發三寶:
賭神
英雄本色
監獄風雲

鄭中基
龍咁威系列
我要做model
低俗喜劇

古天樂

尋秦記
撚呔撚
今期流行

鄧麗欣
十分愛
我的最愛
紀念日

可以有空手道

占基利三寶：
無痛失戀
真人show
變相怪傑

先生貴性

陳百祥三寶
鹿鼎記
精裝追女仔
唐伯虎點秋香

許鞍華三寶
女人四十
投奔怒海
天水圍的日與夜

羅家英三寶
Only you
聞西
汪阿姐

王祖藍三寶
矮仔多情
delete愛人
人間喜劇

阮兆祥三寶
不知淥死誰手
you are not a 窿
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

李思捷就無三寶啦 佢每一套綜藝每一套參演既劇集同電影都係神作

林敏聰三寶
開心主流派
香港鬆一鬆
蘇格蘭場

活地亞倫三寶:
安妮荷爾
戲假情真
迷失決勝分

燒山三寶:
大地恩情
跛豪
最新蕭析

周潤發
賭城風雲1
賭城風雲2
賭城風雲3

錢國偉三寶
喜愛夜蒲
喜愛夜蒲2
喜愛夜蒲3

李連杰三寶：
精武英雄
方世玉
黃飛鴻

林青霞三寶
笑傲江湖
新龍門客棧
追男仔

東邪西毒

神經俠侶

東邪西毒？

九叔

謝霆鋒
綠帽
頂包
廚神

吳彥祖
重裝警察
新警察故事
into the badlands

古天樂
男朋友
普通話
尋晚記

精武門

伊沙貝拉

家有喜事

我覺得雷洛傳、江湖情同埋獄中龍都係

使徒換方中sir

坤哥三寶：
棋
愛回家
問問master joe

劉華仲有 嚦咕嚦咕，龍鳳鬥，大隻佬

徐錦江:
鰲拜
豹頭 (九品芝麻官)
撚樣

可以加多一寶就雷神

黎明

破壞之王
破壞之王
破壞之王

方中sir 都冇

出街三寶
銀包
鎖匙
電話

鄭中基三寶：
低俗喜劇
龍咁威
美女廚房

墨攻
三國
投名狀

睇過天若有情未 ？

侯補

喜馬拉亞星:
鄭中基
劉青雲
吳鎮宇

特別客串 鍾景輝博士

特警屠龍，
皇家師姐，
洗黑錢。

benz 雄點揀？
方鐘sir
暗戰

周聰點揀?

灣仔之虎
黑社會
PTU

運財智叻星
細個睇到喊

王傑 三寶
至尊無上2永霸天下
重案痴孖Gun
新警察故事

林熙蕾用唔咸唔淡嘅廣東話大叫何尚生

我的情敵女婿，
葉大導作品

今晩睇李呢

無創世紀 你同大家道歉

Tom Hanks三寶：
阿甘正傳
雷霆救兵
Cast Away

史提芬史匹堡三寶：
雷霆救兵
舒特拉的名單
ET

人肉叉燒包
伊波拉病毒
的士判官

十啟泰

哩咕哩咕新年財

西遊記都無

好難揀 仲有奪寶奇兵 Saw 同 豬玀公園

陳偉霆三寶：

劇情嚟講西遊記贏哂
不過回魂夜同007確係唔差

九龍冰室有無得諗

李璨深
冰河世紀123

奬門人
精裝追女仔
打和

佢見到一定好唔開心

sky

九龍冰室咪又係古惑仔嗰類，梗係揀唔同題材

韋小寶都好笑
不過功夫真係好睇

奇連伊士活 三寶 >.< 太多
獨行俠決鬥地獄門
豪情蓋天
麥迪遜之橋
戰火旗蹟+硫磺島戰書
擊情
懸河殺機
美國狙擊手
驅 逐

古惑仔
娛樂之王
衝上雲霄

流氓師表 正過中華賭俠

Benz 雄 仲有方中SIR

創世紀換天地豪情啦 大頭文個角色其實好岸鳩 根本啲商業主線都唔關佢事

周星馳二十寶

煎釀三寶

茄子
青椒
釀豆腐

殷子單
葉問1
葉問2
葉問3

炸魚蛋
茄子
豆腐

Pixar三寶，
Toy Story，
The Incredibles，
Monster Inc.。

同意
佢拎影帝果套好格硬

王喜三寶：
烈火雄心
烈火雄心2
烈火雄心3

佢就係唔想比人定形做化骨龍

我覺得激戰，魔警都唔錯

張衛健三寶
西遊記
小寶與康熙
超級學校霸王

將無間道放入梁朝偉度，有D侮辱
劉華拎得出手既作品，係梁朝偉水平係唔合格

大追捕扮啞都好好戲 但呢套反而回響唔大

哦

成龍三寶
醉拳
警察故事
我是誰

正想講呢套，全套戲靠面部表情同肢體語言

佢拍果堆家族情仇劇創世紀毫無疑問係最高汁 其他題材正又經典嘅會揀難兄難弟同先生貴姓

巴打你回錯咗

屌係喎

自動將史匹堡同湯漢斯連埋左

回魂夜都純笑片

鄭少秋三寶：
大時代
書劍恩仇錄
楚留香

牛華
天若有情
旺角卡門
雷洛

馬龍白蘭度三寶：
碼頭風雲
教父
巴黎最後探戈

羅拔迪尼路三寶：
的士司機
狂牛
義薄雲天

阿爾柏仙奴三寶：
教父續集
黃金萬兩
疤面煞星

積尼高遜三寶：
唐人街
飛越瘋人院
閃靈

行運超人都無？

周星馳咁點

半支煙

假如我是真的

愛君如夢

譚耀文三寶：
縱橫四海
小寶與康熙
野獸刑警

葉德嫻三寶：
桃姐
法內情
逃學威龍2/與龍共舞

我興過火屎呀

昆頓塔倫天奴三寶：
Pulp Fiction
Inglourious Basterds
Kill Bill

達叔三寶：
天若有情
香港仔
星爺任何一套

唔係槍殺人 係殺人
你唔係又同我講啲咩大道理槍唔會殺人
槍發明出嚟
就係用嚟殺人

砰 砰砰

木村
悠長假期
good luck
engine

周杰倫
頭D
不能說
黃金甲

人發明槍..........
就係用黎殺人

江華三寶：
西遊記
九五至尊
楚漢驕雄

揀唔到

李思捷電視劇三寶:
美麗在望(扮狗)
高朋滿座 (扮毒男)
八卦神探 (勇仔死左)

李思捷綜藝三寶:
荃加福祿壽
玩嘢王
今晩睇李

cls勇仔死咗

劉華：喱咕喱咕新年財 道地綠茶 大隻佬

成蟲

個仔吸毒
小龍女
霸王洗頭水

當愛已成往事

女人香換dog day afternoon點睇

Will Smith

Independence Day
MIB
I am Legend

張艾嘉:
地久天長
20 30 40
阿郎的故事

Aamir Khan

打死不離三兄弟 3 idoits
來自星星的傻瓜 PK
打死不離三父女 Dangal

講得周星星呢個名
竟然無逃學威龍

大亨小傳 點睇？

胭脂扣
真係好多

梁朝偉同周星馳真係揀唔到

有冇吳孟達三寶

我上面揀咗：
天若有情
香港仔
星爺任何一套

我覺得dangal未算係寶，不過冇睇晒佢啲戲揀唔到其他

煎釀三寶：🍆 豆腐 青椒

xx果係新品種水果？

星爺全部

真。王晶三寶：
賭神
至尊無上
精裝追女仔

同黎明拍既都市情緣都呂0差, 純演技

龍威冇 mandom又冇

應該有專釣大惡

旺角卡門
天若有情
賭神/俠

因為無臭口全就無peter朱果首歌

The Rock
蝎子王
海格力斯
WWE

雲迪素
FF
xXx
I am groot

Liam Neeson
Taken 1-3

Christopher Nolan 三寶:
The Dark Knight (黑夜之神)
Inception (潛行凶間)
Prestiege (死亡魔法)

Just my opinion ....

Keanu Reeves 三寶
Constantine
Speed
Matrix

周星馳好難擇，幾乎套套都係經典

美斯差個世界盃.......

梅艷芳三寶，
胭脂扣，
審死官，
龍過雞年。

黎明三寶

甜蜜蜜
三更
玻璃之城

樓主宋康昊三寶
JSA安全地帶
殺人回憶
密陽

學友
超級學校霸王
再加是但兩套

我剪！

的士判官

揸fit人兵團都幾好

EU 都唔差

龍的心

殺殺人 跳跳舞

魔鬼代言人

阿Mike 阿貓 去左邊

喋血街頭
烏蠅

識貨 頭兩套認同，密陽始終係全度妍solo，佢只係輔助，所以我會揀逆權大狀

喋血街頭好正，心諗張學友咁都拎唔到影帝

周潤發
賭神
辣手神探
秋天的童話

洪金寶活躍個年代都未出世
淨係記得運財五福星同啲殭屍片

其實學友戲入面有啲浮誇（當年係哥哥阿飛正傳拎咗男主），不過成套戲好撚正 覺得李子雄條仆街都值一個男配

佢前段係有d浮誇，但係後期嗰種歇斯底里好真實好有味道，小時候睇佢吸毒嗰part以為佢真係吸到high左

陳豪3寶：
愛滋針
恐怖雞
少年賭神

殺破狼

成日返睇十萬火急

洪金寶：
葉問2
殺破狼
提防小手

愛滋針
聰明sir
少年賭神

好心無好報呀
鮑魚雞鵝鴨絲蕃茄菌邊生菜墊底飯
操你爸爸

太撚多

溏心風暴
洛神
愛滋針

馬俊偉三寶
十月初五的月光
勇往直前
洛神

賭俠

牙叻三寶
運財智叻星
精裝追女仔
賭城群英會

如夢初醒獸

煎釀三寶：
紅腸
豆腐
矮瓜

劉華個個時期都唔同
當年烈火戰車hit到去日本

我都係

不過電視有播所以有睇

左千戶

少數正氣角色

哦 係咩

少年英雄方世玉

我覺得佢𡃁仔個陣扮弱智仔個套先係代表作

Robert De Niro 無語問蒼天換狂牛

星爺三寶
賭聖
家有囍事
少林足球

肥媽三寶
食平D
食平DD
食平3D

區永權三寶

東張西望
開big big channel live
串燒三兄弟